# Patrones de diseño
## Creacionales
- Nos ayudan a crear instancias de objetos

## Estructura
 - Nos ayudan a comunicar dos estructuras distintas de forma mas facil

## Comportamiento
 - Nos ayudan a desacoplar nuestro codigo para que sea mas facil de mantener